冇人睇 hand shakers?

頭先諗住search下post睇下有冇人講今集小代理變身scene 點知原來仲停左係02
明明咁好睇

樓主食開屎

你真識食

狗也不屌

品味既野真係好難參透

淨係有愛衣都要支持啦
又有未可子氏唱歌 又有政委

唔係有茅野真係搵鬼睇

睇左15分鐘

啲特效好好睇

第1集睇左小小就頭暈咁